{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000995",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 갤럭시 호텔"
    },
    "text": "2012年に新規オープンしたモダンな感覚の洗練されたインテリアを兼ね備えたホテルで、周辺に様々な便宜施設があり便利に利用できます。 ホテルの近くにはホミ岬、国立灯台博物館、竹島市場、九龍浦日本人家屋通り、歓呼日の出公園、ポスコ歴史館などの観光地が位置しています。 宿泊施設は総客室数38室であり、韓国語でのご案内が可能です。 ただし、利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にありますので、注意が必要です。 朝食はルームサービスで提供され、お一人様6,000ウォンです。 朝食はカボチャ粥、ブレッド、コーヒーまたはジュース、果物、ヨーグルト、麦飯石焼き卵で構成されています。 訪問者のレビューによると、この宿は海水浴場に位置していてビューとロケーションが良いです。 朝食もおいしく親切なスタッフが管理し、清潔な施設を提供しています。 駐車場も便利で、海を見ながらくつろげる客室がおすすめです。 ただし、周辺環境騒音により睡眠が少し難しいこともあり、部屋の内部では臭いや下水道の臭いが発生することがあります。 また、用品の数量が少なく、防音とエアコンがうまく作動しないため、夏場は不便かもしれません。 しかし、親切なスタッフと低価格は魅力的な宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホミ岬や国立灯台博物館、竹島市場、九龍浦日本人家屋通り、歓呼日の出公園、ポスコ歴史館などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食にはどんなメニューが含まれていますか？",
            "answer": "カボチャ粥、ブレッド、コーヒーまたはジュース、果物、ヨーグルト、麦飯石焼き卵が含まれています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "親切なスタッフがお客様をサポートします。"
        },
        {
            "question": "このホテルの部屋からは海が見えますか？",
            "answer": "はい、海を見ながらくつろげる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺環境には騒音はありますか？",
            "answer": "周辺環境による騒音が少し問題になることもあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの部屋は清潔ですか？",
            "answer": "はい、清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの用品は充実していますか？",
            "answer": "用品の数量は少ないかもしれませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格帯はどうですか？",
            "answer": "低価格で利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 324
    }
}